超突發 侵普或拒簽制裁條例

唉 屌你老母唔好啊侵

過咗2/3唔到佢唔簽

過2/3 唔洗佢簽都自動通過

嚇死我以為唔簽貿易協議

肯開twitter 未啊

或

今次真係輸...

要解散國會

但過既機會大唔大

股市

過2/3唔到佢唔簽

一早講左trump只係商家佬
呢個時候 如果係偽善左膠奧巴馬就可能會幫

佢梗想快啲完事啦

佢twitter都避左有關話題

寧願要黑鬼

人權法個熱線幾時攪掂阿今日星期一喇

仲有希望架

唉 好似好撚多阻滯

過左邊個有權做野?

x2

1. 美國國會議員提出新立法 => 公共聽證會 => 委員會多數贊成通過的立法 => 眾議院全院表決 (多於2/3 票數通過) => 參議院審議及表決 (多於2/3 票數通過) => 兩院版本一致 => 美國總統簽署 (沒有否決權) =》 通過法例

2. 美國國會議員提出新立法 => 公共聽證會 => 委員會多數贊成通過的立法 => 眾議院全院表決 => 參議院審議及表決 =>兩院版本一致 => 美國總統簽署 => 通過法例

3. 美國國會議員提出新立法 => 公共聽證會 => 委員會多數贊成通過的立法 => 眾議院全院表決 => 參議院審議及表決 =>兩院版本不一致 =>「會議委員會」解決參眾兩院立法版本的分歧 => 參眾兩院達成共識 => 美國總統簽署 => 通過法例

照以上講法
只要夠票trump都係要畫龜

算吧啦 呢啲商家佬淨係睇利益份上
根本可能同維尼傾掂數

冷靜，只係華盛頓郵報話佢或拒簽，間報館本身反Trump所以唔好咁緊張

報導話佢拒絕評論人權法

唉 依個時候真係好灰

換奧巴馬on99咁就簽左

未過參議院 點簽 冷靜

又話星期一會過,要搞到幾時? 希望今晚過到,然後警賊退場

香港人玩完

但今日唔係deadline 咩？好似暫時冇議員反對，今日幾時有結果？

係都可以否決，但如果之後參眾兩院都過2/3再通過就自動成為法律。

再表決都要時間，可以拖幾個月或拖死。

冷戰以來講兇狠一定係老布殊

我認為可能性唔高
人權法係兩院兩黨共識
總統同國會兩黨打對台有咩著數

佢地都未到星期一

星期一美國時間呀
即係起碼香港聽朝喇

佢敢咩
得罪兩院佢自己黎緊都唔洗玩

簽左都唔見得係贏

好似話星期二朝早?

算啦，外國口交部，諗下點樣奶共好過啦

唔好太樂觀，就算法案通過左都要自行努力

push 美國 唔同報紙 唔同立場

兩黨公識+參眾兩議會通過 唔簽要負上好大政治代價

各位親愛會員，見到英國post /twitter可以去幫下手

佢地未到星期一
大家頂住

努力比人拉

佢唔簽會打回頭要議會再投過，好似維持超過3分2贊成就點都會生效

要搞清楚邏輯，係總統否決後，參眾兩院都以2／3再通過先係直接成為法律，唔係一開始過2／3就冇得否決。第二次表決結果可以唔同。

Pull

on9 如果仲係 omaba 冇人會反支那添呀

佢想申請裝修

法案過未

黑鬼更加唔幫

唔係佢放生支那會搞到今日咁？

參議院係通過加辣法案然後彈比眾議院，目前眾議院支持香港比例好高所以好大機會"特事特辦"加快條例通過，然而就算通過左成為法例都唔好太樂觀，因為始終法案只係經濟制裁，北韓都被制裁好耐但一樣打壓人民，始於有啲野係要自己努力

要打美國文宣
將香港利益同特朗普連任捆綁
如果特朗普放棄香港
美國人就要投民主黨候選人

人地唔可以一面倒咁搞中共，要一啖沙糖一啖屎先幫到美國拎到最大利益

咪懶醒 死黑鬼只會口頭叫各方冷靜坐低慢慢傾
睇下德國班左膠就知啦 仲話旨意佢

Trump 拒絕簽係唔出奇

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

phase one deal 完就會簽 ，佢都想玩死中共

on撚鳩
黑鬼做左8年
中國個8年gdp升左幾多

屌你咩fake news

侵侵仲要共和黨幫手搞選舉連任
唔簽分分鐘令黨內分裂
而且nba惹起美國人都會關注
唔簽實屌到侵侵反艇

你唔係咁撚善忘唔記得係邊個縱容到支那變到而家咁大咁惡麻

個 deal 唔過 香港都仲係中共管

只有 deal 後再人權法先可保香港周全 到時就係美國同中共 共管

即使去到最壞情況，佢真係唔肯簽都無用，因為依家參眾都全體通過，只要加辣版返到眾議院無反對就自動成為法例

拉 樓主有心發佈失敗主義

內文不付 拉

只望佢簽唔成

唔制裁即係傾唔掂要出兵
中國根本信唔過

問題係佢可以唔執行

我再拉

咪有人開過po囉

He is US president, HK is only his condom for the trade war

FUCK YOU TRUMP

claim down
去search 返英文新聞睇下先

我唔簽都過到，有效果又唔駛出晒面
掂

好小總統會唔簽一個咁有共識既法案
今日過唔到還過唔到 但唔洗擔心呢D野

佢夠膽唔簽我同大家含撚

你地太睇小trump
Trump 既謀略 你地識咩

sor 睇漏左個或字

呢條粉腸只計利益, 鬼會理你人權乜春

[正視聽] 小心風向撚

D報紙小道消息睇下就算啦
好似之前支共吹到美國肯減懲罰性關稅換 deal, 幾廿份報紙一齊講到成事咁
Trump咪又最終企出黎否認左, 可以睇出支共控制傳媒能力之高

拉

去救手足！！！

美帝

拉

就算過左，但係佢唔簽好似又會彈返去國會黎多輪睇下過唔過2/3？

咁咪姐係又拖幾個月

奥巴馬含緊維尼條撚咋

屌

希望有救

拉 樓主正一仆街

侵不嬲都一時一樣 唔洗擔心

仲拖啊

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

下一任總統

唔係唔到佢唔簽，係佢否決後兩院再以2/3通過先會自動成為法律。要搞清楚邏輯。

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

依個時候share 一係鬼 一係on9無撚腦
屌你老母

班狗其實驚咩問心

夠膽唔簽，畀人屌撚死佢

侵一向零信用。點會為左香港得罪大陸

香港發生咁多事黑巴馬出過幾句聲

其實trump好似又運動開始都係一路主張中國自己搞掂佢, 咪無表明過支持香港運動

屌你老母 樓主
依個時侯share post 唔撚係擾亂軍心啊
仲要件事係未firm 只係某間報紙立場
你唔撚係鬼 我就當你係on9
死全家啦 屌你老母！

咪on9
奧巴馬養大支共架

佢冇得唔簽，不過簽左可以唔執行係真。

到底佢做乜撚嘢

話左靠美國無撚用

屌你老母樓主 擾亂軍心

推呢個
狗試下射爛人道救援航拍，睇國際屌唔屌鬼？

唔信

Fuck u trump

佢要贏盡
如果人權法先過可能會比刁大透氣用改善人權換利益
佢想貿易條例過左先, 然後再用人權尾刀等佢永不超生

我估呢個係主因 純9up

唉
簽未
成日話 好大機會過 好有把握
推完又推
雖然我知唔係倚賴國際戰線

咪理呢d 垃圾新聞啦屌
超突發，樓主老母或是水炮車

phase one deal 對香港有好處啊

靠自己啦

近排已經去到無差別裝修，點跟機啊。

其實重點係班狗宜家自把自為
人權法可以點影響佢地？

無裝美國商店 應該還可以啦

係囉就算係制裁嘅話淨係制裁到佢哋嗰班高層

大家起下樓主底
個個post都係啲
失敗主義 擾亂軍心

侵侵都唔理啦，開十個都冇用

所以究竟點先制裁到班黑警

佢係直情拒絕評論

樓主一定係鬼！
回我啦撚樣
我屌你老母啊

個個post都話唔中做

班人已經藍黃不分，本身應該搞中資就好，美國佬鬼同你分藍定黃咩，況且後期連黃店都有人裝修。美國佬最睇重商業利益，怕自己遲早俾人搞埋。

就係咁，所以呢兩日popo好急住想KO poly。
因為美帝嗰邊搞掂咗就到popo收皮。

痴線 呢個打死都五得

傾掂數

即係出牌先後既問題
各位打緊國際戰線既朋友唔需要失望
香港永遠係一張Trump Card

只係嚇到d彈出彈入既騎牆派收聲

點收班狗皮？

人權法對班前線pc狗零影響

咁叫阿西再vote of no confi 多一次

不過侵撚人有舖癮

只能期望國會

都話左，小心美國為左自己利益賣左你

屌 唔好啊侵侵

屌 五毛block 唔完

所以對popo濫暴有咩效果

國務卿

沒錯，根本好多都係中共。候舌

理得佢姐⋯又控制唔到⋯⋯而且重點係 傳聞，同Washington Post⋯一份禁想GOP死既報紙點解無啦啦有intel🤔

全票通過點樣唔簽？唔想繼續做總統？

咁點制裁班前線pc

唔好簽直接出兵得唔得

唔一定，時間夾到嘅話總統可以玩pocket veto，幾多票都無用。

簽完係啲高層驚姐

過2/3,唔駛佢簽

其實只要佢繼續利用香港依張牌，佢幾時出手幾時忍手無大影響
香港人切記佢已經將香港納入印太戰略

唔覺佢會唔簽，最多簽咗但唔制裁
既然可以揀唔制裁，簽唔簽又有乜所謂

唔會啦玩鳩自己

佢唔係唔想簽制裁條例

而係想搞掂中美貿易談判再簽

佢睇穿老共嘅鬼計，知道而家簽支共會用香港作為談判籌碼

到時美國反被人揸返春袋

你都幾濕鳩 呢個時候 淨係稔呢d
有錢冇个享呀7頭

已經將香港納入印太戰略

簽呀仆街

條法案係國會大比數通過的話
唔簽姐係同國會大多數人過唔去
trump 自己俾人彈劾緊
除非佢想唔做總統姐

所以香港人其實要識配合

用下個腦啦宜家全美反共 當參眾兩院都過咗 侵仲唔簽咪即係同人講佢係唔理民意 仲想連任? 宜家係佢就算唔想簽都要逼住簽

唔好亂裝修外資

今鋪真係中咗支共計了

美國總統與參眾議院皆有法案的提案權，但任何一條法案在要生效之前，都必須經過二分之一的參議院議員、二分之一眾議院議員、以及美國總統的同意才始得生效。如果總統不同意國會的決定，參眾議院可以透過三分之二的票數強迫總統簽屬該法案使其生效。

如果總統唔簽 可以發還國會再審議
如果國會再提案總統簽 總統唔簽就要解散國會

用行政命令一樣可以中止法案

老友，知唔知幾點到期？

預左
佢唔簽都照過

拉, DEADLINE未到走去講呢D, 兩邊都一致通過唔到佢唔簽, 人地有制度

過2/3點到佢唔簽

過左對班狗有咩影響

呢個係咩時候？係勇武報銷既好時候

唔想連任咪唔好簽

Ching
一切盡做!
唔好放棄!
記住比拉比殺既手足!

大家加油

從來美國佬唔可靠，自保只有自強，所以點解北泡死都要整核彈

真係要提扮
但唔捉鬼
唔易
但一切盡做!
唔好放棄!
記住比拉比殺既手足![/b]

仲有一個鐘就係美國星期一

華盛頓郵報

半個鐘先係

咁就快快手彈劾佢啦

冇事ge，唔好嚇自己

好似芬蘭佬咁勇都要借Nazi對抗前蘇聯
難得美國人普遍咁支持香港(或反支共)
我地盡量要拉攏

侵生啲嘢
未到最後一秒都唔知咩事

我有個破左產既美國賓州(Pennsylvania)朋友好鐘意睇，可能因為佢憎Trump憎到入骨

預咗啦垃圾美國點會無端端幫到手
但都希望真係簽

Trump 都有佢考慮因素，但最緊要継續connect d 議員，由佢哋施壓⋯⋯

系

灣仔和理lunch千祈唔好用明火煮食呀

燒到盧押道間屋就唔好

【救理大】得番唔夠十五分鐘

.

下？黃店都有裝修咩

起底，完

隻黑鬼直頭係支那國父黎
養到支那而家咁

Washington post

條友個個post都係咁
唔明點解仲有人推
佢根本就係鬼

同太陽報d 英超轉會新聞一樣

唔簽再講啦
或你老母呀或1

如果無兩次校園大屠殺真係好可能唔簽
但現在唔簽政治後果好高
似幫手放風夾亞侵

Calm down guys

冇得唔簽架

而家參議員個邊hotline點？

唉.....希望有番d好消息

點解兒登仔聽到啲負面消息就垂頭喪臉，唔好好做下background research先判斷？

知唔知Washington Post 不嬲都針對Trump？大家仲記唔記得Rubio見過trump而Trump係有首肯去簽法案？

就算過左
侵侵唔執行或者拖延執行都吹佢唔漲嫁
佢會簽既可能性就只有貿易協議傾唔成
大陸佬一定綑綁呢個法案黎傾貿易協議

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Don’t ff too much 最多對高層有影響 同埋似乎散仔都唔受控
一黎唔會罰到去到咩野銀行都用唔到既地步
二黎就算咁 有咩好驚 一定有銀行專做唔用美金結算既生意 冇既話最多用cash
三黎散仔有錢供仔女去美國讀？唔去美國仲有其他國

現實啲,就算通過都要等Trump決定個制裁名單有幾辣。肯定唔用去唔到習總個level，去到乜level由Trump決定。心態：Trump 係完全信唔過.有就係bonus, 冇係應該。

而且侵喜歡撚狗

你老母，知唔知今日嘅中共邊個養出嚟

邊度鄉下

仲有條rule係總統可以唔否決亦唔簽署，十日後法案自動生效

你信唔信有咁多「阻滯」?
根本從來係撚緊香港，只係當貿易協議既一個小小籌碼，先吊住你個隱

支那勁過蘇聯幾倍，美國唔洗諗支那會好似蘇聯咁解體

講多最後一次
起下樓主底
接近所有post都係失敗主義
樓主依個時侯開post
係擾亂軍心
樓主係鬼 100%

貿易協議ar

Amazon post日鳩日屈鳩侵都有人信

4分鐘

1分鐘

通過？

下年總統大選，佢唔簽一樣會影響佢連任

成班友個個都唔用腦

WP 同 Trump 有極大仇口，之前話參議院共和黨議長會拖個法案，依家咪 hotline 打尖過囉！

依家同一道理，明做9 Trump 啦~

根本都唔使佢簽

尤其係出年大選

又黎 呢類侵棄港post 前前後後係6月至今都出現左好多次 次次都係唔簽 議和 唔加關稅等等 點知轉個頭又撚尻中共一獲 而且呢類post頭幾個留言次次都一尻樣

You are fired！！！

簽咗唔執行會令唔少支持佢嘅人轉投反對。我覺得侵侵暫時唔會做太大爭議嘅事，反正簽咗都可以話尊重美國價值，大陸屁都無得放。

關佢撚事咩
政治事嘢都係等國會做啦

商家佬都係靠唔住

其實你係唔係唔記得左中美仲有貿易戰？

美國就係等deal好個貿易戰再落人權案呀

乜通過人權法美軍會到咩，人權法只係令侵侵係貿易戰拎多啲著數。

係咪今日會知結果，上次又話第二朝通過，之後又話星期一，侵侵可唔可以唔好再撚鳩我

所以一定要將香港同美國利益掛勾

點解夠鐘都無聲無氣？到底幾時先至過人權法案？

美國嘅星期一 姐係聽日

幾個po都copy返華報，大家冷靜d

扮25扮耐啲又可以撚多中共一鑊

跟住聽日又唔知有啲咩消息話原來係再遲啲...
如果美國連人權法都唔簽，大家真係收得皮唔好再出去

不是。夠鍾了。已經係 Monday

好似係香港時間 星期二既凌晨

美國時間

早排Rubio話過Trump會簽咖

咁都唔會係準時0000簽啦

佢好識玩政治 可能我地都比人撚緊但可能甴大大都係

佢用我地過橋咋

屌，咪on9啦
標題黨，有時間不如出埋嚟幫手

布殊可能出左兵打蚑共

今晚先

垃

Solomon咪講過侵簽唔簽都唔緊要？可以照實施法案

HK is condom

真

過2/3通過就可以自動生效

簽左貿易協議先可以攞走中國既錢先
再反口簽埋人權法
大家要堅定
Why not both

大家都係支,不過支那的民眾蠢好多

侵點關我撚事 有2/3就得

唔駛甘吉動既

預左唔簽 但美國既制度係 參眾議員過2/3。總統唔簽照生效

或
此po已完

星期二清晨4點
仲有14個鐘

係個“熱線”程序到限期啫
過咗我諗都仲有得喺參院辯論

克林頓
比中共入世貿
都係同奧巴馬同一黨

仲有老布殊64後放生中國

依家係香港人俾侵撚死

Time buddy

Solomon冇出黎口交？

push

希望唔會

預左佢唔簽先啦，生意佬，習大大是我好朋友！

係時候推番呢個垃圾POST上黎 加埋一班天真既連登仔